(இωஇ )

屌你老母

Ching 夠鐘食藥

未 我10點先食

夠鐘了

食咗，多謝提醒👍🏻😍

ʕ•̫͡•ʕ•̫͡•ʔ•̫͡•ʔ•̫͡•ʕ•̫͡•ʔ•̫͡•ʕ•̫͡•ʕ•̫͡•ʔ•̫͡•ʔ•̫͡•ʕ•̫͡•ʔ•̫͡•ʔ

ᖙ•́ι_•̀ ᖚ

ヾ(*ΦωΦ)ツ

ಠ~ಠ

好可愛

我嗰個莫札特嚟